陳醫生單野有長輩圖未？

急症室會唔會少左人傷風感冒

唔好講話長輩圖

而家連班後生主力嘅都未知乜嘢事

大家要做好文宣